hkcc year1冇朋友

有冇人讀屎眼會識到真朋友開學咁耐都未識到fd有冇人打救我 利申BM

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

留個tg 我都bm

你男定女

死狗公又無frd又想識女

我都係bm未識到朋友仔

朋友呢啲嘢冇得強求

想識樓主

Hi你上緊咩堂

我係狗公

我哋有個WhatsApp group 㗎喎,你有冇入先

識到大把人 多到組支莊都得
反而上到Degree D人先on9

樓主矮唔矮

做少陣狗公咪有朋友囉

好撚矮

tutorial 同一班人黎㗎喎 咁都識唔到frd

要埋堆既一早都埋左 利申都埋唔到堆

佢地第一日已經小圈子左 我另外都識到一兩個fd既
但grp pj好似比人推黎推去咁 因為我地得三個人人地一早firm晒組

grp pj我自己都係R唔識嘅人一組單丁嘅睇落唔會free ride同埋可以識多啲人最緊要厚面皮啲啦